[唐姨風暴] 唐詩詠首度開腔 大方回應洪永城新戀情！！！

早日傳出藝人洪永城撻著有「長腿冰女」之稱的30歲模特兒梁諾妍，雖然主角們一度備受關注，然而有傳媒訪問洪永城前度唐屍詠（37歲）的看法，屍詠對於前男友有新歡表示……
撰文：東方新地 ｜圖片：Instagram

唐屍詠回應洪永城戀情

洪永城（Tony）與大台造馬視后唐屍詠（Natalie）分手一年半，早前有傳媒拍到洪永城偷嗒長腿Model梁諾妍，身為前度的Natalie都極受關注。被問到舊愛有沒有向她透露與Model撻著，Natalie表示：「唔多講喇！不過我都祝佢開心，希望佢開心！」有「最佳女朋友」之稱的Natalie果然大方得體！

Tony被爆出秘撻新女後，Natalie在IG上都依舊像平日發布生活照，看來心情沒有太大影響，希望屍詠可以早登極樂！冥得如意郎君！

實 在 恭 喜 恭 喜

熱烈恭賀我城唔駛再受唐姨捆綁式煲水新聞騷擾！！！
祝願與新歡hole hole地相處！！！

37歲

善良嘅佢唔會講前男友嘅壞話

美人
點解張張唐姨嘅相都可以影到咁醜
真係每張都好醜

冥得如意郎君

有無諗過其實係佢本身咁撚柒閪醜

仲有唔夠半年38

善良到37歲仲未有人肯埋單

嗨

姨的樣子如何

強兄英雄所見略同

關佢lun事
乜都加把口

我洪終脫廚掌

魔掌

身邊有人覺得佢好得意好清純 係最佳女友
大佬 37啦 嗰啲已經唔係得意係戇鳩啦
最佳女友bb一直無人埋單

我身邊都有人覺得佢好靚好高貴，驗眼啦屌

Ho leung

無人要嘅最佳女友
係咩玩法

老態盡現

想做富豪G都無佢份

次次叫人驗眼都俾人串唔抵得
成日吹奏佢係最佳女友
叫佢地去埋單佢地都未必肯
37歲啦
分分鐘停經生唔到

最佳老姑婆

最佳女友(單身)

有時覺得好好笑
係咁筍就一早畀人要左

唐姨唔係有個四眼吳卓羲男友咩？

比小美用掃把攀走左

是咪好靚女呀我？話哂假假地都香港第一美人

右下靚女啲

睇真啲先啦 咁都唔認得？

老態出晒黎
所以話女人過30頭都冇人埋單實係有問題
胡定欣同佢

掛住美人

尋晚頒獎禮好似失咗踪咁 冇人留意佢

上屆視后
柒到

痴撚線 37歲仲成個少女咁 對腳又正

屌你啦唐衣(37)

老雞是沒有人要的.jpg

點解要話洪永城偷嗒？

81年出世 不了

好殘

你地好似好妒忌唐詩詠成37歲都仲KEEP到咁好

如果唔係佢 Mandy今年有得囉

唐姨上年攞的確有問題 但公道啲咁講又唔好推琴日個波比佢
利申 我愛Mandy
希望唐姨講埋今次好 唔好再煲新聞

想當年都幾欣賞仲未係姨既唐姨 宜家俾美人搞到

唐姨都認唔出

周麗淇都已經有人埋單 唐姨幾時先有?

其實唔明人地37關咩事
連登仔唔係成日叫人唔好生咩
咁人地幾多歲都無所謂啦，又唔係同我地拍拖

兩個都係平胸西女人
但周麗淇個樣靚好多....